kpmg個aptitude test咁撚難

49題12 分鐘
仲要分成唔同tap哂你時間

常識吧

總有人做得哂/啱七八成
呢啲能人所不能嘅人 當然可以OT到凌晨三四點

numerical起碼要做得哂啦

扮請人
勿認真

難就唔難
係煩 要你短時間內 睇一堆野 又要計數
其實係睇小唔小心

如果係睇呢份野 知條友O唔OT到
真係吹漲

唔撚係掛
Kpmg頹到咁？

睇完條題
仲要哂時間揀邊個tap